請admin留意，有冇打手組織利用連登吹風叫人炒282

Eg

［撐蘋果］支持一日唔夠 要日日架

282死75%人換幾篇國際報道！值啊！！

吹風就要跟嘅咩？

請admin考慮
將所有叫人買282既post加上適合既警告字眼

財經台？

282死75%人換幾篇國際報道！值啊！！

以為入壹傳媒係支持蘋果嘅你即刻入黎